其實夾心層搵工先最struggle

小弟讀city business 咁大家都知city個名係香港唔差 自自然然自己aim都aim高d 唔係話而家要入ibank 出名consulting firm之類 但個人覺得有city個名係cv到 起馬都aim large corp.既mt.. 例如hsbc, scb, hkma, etc. 呢d起薪點先岩city fg公價 見d低人工又或者唔出名既公司又唔想in...

唉 有冇ching明

大家都知city個名係香港唔差

??????????????????????????????????????????????????????

ching有講錯咩

全部同我企起身

你都幾天真

點解咁多負評

好過I大，鯨大，樹仁既

過左去啦...

讀shity就做到夾心哪來的自信

做咩咁講ching

呢啲叫熱誠咩

但講真city未去到最top既.. 算夾心啦 僱主都鍾意city人

假膠，負皮上一頁

唔好再沖出黎影衰city得唔得

好佩服樓豬
花式撚狗

ching又點睇

係呢個職場撚緊我

收皮啦on9仔
我讀city都唔會咁講野
你就算唔係假膠都9成9係city business入邊廢個堆
何況你係條死假膠

比負評果d係咪一係笑緊我 一係city仔有好路數

你叫我？

廢上黎抒發下都唔比... ching係city撈得好掂？

City bba比上不足 比下有餘

agger ching, 我地見解係一樣

你廢就死開一邊啦
上連登引人圍屌 ？